（轉）輕鐵司機教路！輕鐵一無，好多大西北人就返唔到工！

求下你地唔好再扑輕鐵既月台設施同售票機啦，

雖然對MTR黎講不痛不癢，但一部出入站機閒閒地都要成5000幾蚊架，

呢啲售票增值機直頭皮幾野一部，唔好亂扑啊，

但以上都係啲濕碎野，爛左都唔緊要，但以下既野真係唔好扑啊！

以下既野真係唔好扑啊！
以下既野真係唔好扑啊！
以下既野真係唔好扑啊！會嚴重影響到輕鐵行車架！

呢個係波口，輕鐵轉左定轉右都係靠佢架，
如果扑爆左波口隔離個箱，咁佢就冇得發左發右，

轉唔到方向對輕鐵黎講好嚴重架。

藍色呢舊野係一個信號接收器，基本上每個波口附近都一定有佢。

佢會將輕鐵掉落去既信號傳到去波口，從而控制波口發左定發右。
如果扑爛左佢，收唔到輕鐵信號既話，波口就會唔識郁，
如果再扑爛埋波口隔離個箱，到時就連手動推波口都唔得，就好大獲架啦。

橙色呢舊同樣都係一個信號接收器，

每個同輕鐵有交匯既路口附近都會有佢。
輕鐵經過橙色盒既時候會掉信號落去，從而去攞路口既燈，
如果佢爛左既話，咁輕鐵每逢經過路口就會冇燈，
分分鐘真係搞到輕鐵大塞車呀。

白色果舊同橙色盒係兩兄弟，負責用黎取消返過完既路面燈。

一個係路面燈，一個係波口方向燈，

萬萬唔好扑佢地呀，輕鐵冇左佢地真係行唔到車架。
求下各位連登仔高抬貴手，放過輕鐵。

我都求下大家，真係唔好扑啊。

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

聽日警察分辨唔到罷工嘅人及準時返工嘅人

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

push

罷工！

推！

推

大三罷

1111

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

612起到身，1111都要起到身

自推

波口位，唔好響尖軌位置用石仔搞到轉唔到方向呀！

電纜都係，響部分位置，有個可以切斷電源既開關，唔好亂拉

A字係尖軌，一頂住就轉唔到

開關好多地方都有，一關就成個zone會無電

推！！ 訊號系統係鐵路網絡好重要，記唔記得上個月全個天水圍無咗輕鐵幾日啊！

甴近平

曱甴維尼平

好驚返唔到工

呢d機爛左會唔會爆炸

嘩好過份

甴近平維尼
Free China

啲入閘 出閘 爆晒就夠
到時成功爭取免費輕鐵

暴憎暴力 搞亂晒個香港

千祈唔好紅毛泥封路軌坑呀，好難清㗎！

曱甴平

wa diu

可以搭巴士

大家唔好呀

香港人好中意返工架

大家高抬貴手

唔好阿

唔好咁做

P牌 推